已經冇人吹奏郭政鴻了 ... 唉

當年高登公認第一演員

速速將亂臣賊子拿下

樓豬隱性tvb迷

龐斑

=,= 舊登吹奏開佢

你啱啱果一Cue，根本就無可能

通臂猿猴